天文台在在下午5時10分改發三號強風信號

要返工到八點鐘

走啦淡撚

搞掂，全日唔使番

apps版好似不嬲慢d

正常工作時間真係好

屌你老母on撚9

好野又可以番工^^

又係10分時改

5點10，2個鐘內返到

屌你老母咪推啦

( Show Blocked User - 哈囉人 )

又黎

agger

On9仔

屌你 咪撚推啦

推撚完未